點解五金鋪通常好早收 係咪有咩陰謀？

間間都7點都無
就收晒檔

銀行夠早收啦